老老實實，林奠又玩分化

我都知五大訴求，缺一不可
但為左等多啲大眾keep住力度，都逃避同温層效應

現階段要大大力文宣追究警隊濫權
721 811 831
繼續團結大家先

之後上街又慢慢變返五大訴求，點玩都得

721 811 831

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

係喎

01出POST 官方認證分化報嚟

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

只係後退半步就想分化
無咁易

擺到明激嬲手足，等手足講話以革命為目標，但正中下懷，正苦官媒一定插住黎分化

現階段繼續感召和理非反正揸住獨立調查委員會張牌，仲有班克警助攻

真相委員會？不了

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

‼️‼️依家係想分化袋住先、好攰嘅人同堅持五大訴求缺一不可嘅人

另外堅持五大訴求同時都會被啲垃圾話「都撤咗啦，仲要呢樣嗰樣，貪得無厭」

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢